求助，人在東京新宿

有咩地方多潮牌買
另外有無咩好食推介
求巴絲打幫幫手

tabelog 自己搵下食咩

買野就 唔知你想睇咩潮童野
但新宿好似無原宿表參道Shibuya一帶咁多

搭兩個站落原宿啦